唔系牙麻 有美斯既巴塞輸波

呢場仲計唔計美斯不敗

蓋青至愛嘅牙蘇入波

勁閪到

燈到1-2

燈到垃圾黑鬼都入波

蓋清又燈到反cup

燈能到

燈撚到 我買左皇蘇

唔系牙麻 9分鐘就反cup

與巴塞為敵 註定失敗

又燈

蓋Ching

柒左唔好推

蘇狗fans 亞蓋

ok